(a/i)三國志曹操傳online(16)開post一定中連擊扇連擊弓反射袍命中飾

首抽

角色評價

新手中前期攻略

擊退盜賊事件極速解決影片示範

襲擊人妖/收集底褲路線示範

武將金技表

戰書秘書

演義需要武將表

地形相性資料

關於合成
一：防 加成
二：武
三：輔 加成
四：防
五：武 加成
六：輔
日：武
#趙雲長 星期一三五的有機會升2級，但只限製造同等級2同 4合成先有

梳 開多咗

冇所謂 一齊中頂裝

早你一分鐘 以為無人開

#三國志曹操傳online #上線100日紀念禮
#禪編😎
各位主公好👏
今天是個值得慶祝的日子✨✨，
因為曹操傳上市滿100日囉🎊！當然我們也安排了豐富獎勵，將會在今晚發送喔📬！而6/26除了將開放的寶物變換與呂蒙傳，
我們也會展開 #慶祝100日活動part2，請持續關注我們，
或將 #搶先看打勾，都能獲得我們第一手消息☝喔！
👊紀念禮發送時間：2017/6/23 20:00
🎁獎勵：
-寶箱交換券30個
-寶物碎片70個
-教本5種，各3個
-冶煉工具、工藝工具，各15個
-功績 100
*請24小時內上線領取完成
大家如果願意的話，請 #留言 給我們祝福！
感謝主公們的支持 三國志曹操傳online

唸題目唸耐左

係囉唔緊要一齊中神裝
連擊弓 槍 劍 棍
破陣槍 劍 棍
命中香x 5

自從搵到自己嘅打法，我嘅分數同排名節節上升，係精神嘅

唔好練張飛或輕騎
輕騎做到嘅 其他職做得更好
其他職做到嘅 輕騎而家嘅版本做唔到

其實連擊槍用公孫破陣幾爽

公孫同丁原好似都有破陣

越黎越想換走李典
拍著貂蟬/關羽顯得佢好垃圾
點解我d 主動連擊武係弩炮咁柒

係咪咩都秒唔到 要隊友幫手補刀

玩過關羽返唔到轉頭

王平定劉宮好？
用緊操+雙賢

係
打防會心冇用 命中率高唔過弓兵 由於地形適性垃圾所以攻擊力低過弓兵
19cost 太高
用處就係得補刀同降精/射先發無反
但係關羽貂蟬直接打得穿精轉防
所以真係有用既地方得打趙雲李明孟達呢d煩膠
完全係被比下去

真係升步弓 ？
青皇岩騎弓多d
不過騎弓又係比人屈地形

于禁

係
而家變左關羽貂蟬道士打手
雖然呢3個角個個都知屈g

唔係弓騎唔好 係步弓太大力

係咪近戰先援交到？

于禁無，有主動

睇你諗法，于禁最能夠彌補佢冇得支援嘅方法就係引導弓，因為支援係冇武器有呢個效果，升咗于禁就靠引導嚟打最大規模傷害
劉宮就要靠連擊弓先可以完全體
青皇真係最配關索or馬妹..可惜

搭單問依家有無人試點用戰鬥訓練升人70～99？

有命中扇 又有連策強化扇
蔡文G應該開邊招金技好

連擊 四神係膽
拖雙命中 or 雙連策強化

我就係諗緊DOUBLE一樣
定係各一

Double 命中
命中>>>一切
利申：成日被迫害

連擊第2箭+50%...
除非有信心抽到白虎青龍
一係索性用弓騎...

double強化
睇彩數朱雀中晒都幾撚金

0金都敢話係超豪華
0分重作

朱雀弩骰到關4刀?

#三國志曹操傳online #上線100日紀念禮
#禪編😎
各位主公好👏
今天是個值得慶祝的日子✨✨，
因為曹操傳上市滿100日囉🎊！當然我們也安排了豐富獎勵，將會在今晚發送喔📬！而6/26除了將開放的寶物變換與呂蒙傳，
我們也會展開 #慶祝100日活動part2，請持續關注我們，
或將 #搶先看打勾，都能獲得我們第一手消息☝喔！
👊紀念禮發送時間：2017/6/23 20:00
🎁獎勵：
-寶箱交換券30個
-寶物碎片70個
-教本5種，各3個
-冶煉工具、工藝工具，各15個
-功績 100
*請24小時內上線領取完成
大家如果願意的話，請 #留言 給我們祝福！
感謝主公們的支持 三國志曹操傳online
=================
點"讚"《三國志曹操傳online》粉絲團，取得第一手消息喔！
一起來慶祝上線100日吧！即刻加入👇👇👇
👉安卓版下載：
👉iOS版下載：

公平咩
Btw ching d 隊員齊曬專武點解仲合武
想入八奇思維 ？

其實命中一個夠，雙連策強化唔知有冇疊加，不過我覺得雙連策強化好啲

上帝啊

200碎出廢6咪合9左佢，反正果50%我係唔信的

仲有3日出分解啦

我信呀
除左一件係防具日合之外，暫時全部武器日合
而家13件7星 9件係武

好多人可以升喎點算
山騎同輕騎有排揀

其實于禁用青皇都有好處
不論先後手 第一回合基本上已經暗殺一隻法師啦 會易打好多

無引導弓暫時加減用
覺得幾唔錯

我待分解系列又增加兩件

已經玩到日日收錢---洗錢---唔想玩

不過比起弓兵
是咪99左隻滿寵先好d

升緊陳群

遲啲更新會心免疫無效就唔洗擔心

精轉防呀

原來又夠200碎

兩野搞掂

原來上面歐洲人又SHOW QUILI

屌 中無反劍

WHY DONT無反槍

我喺？

我嗎？

200碎又換六星
以後都用15碎換算

究竟點先可以係咁多武器入面中到專武...

張飛好似幾適合連環槍，有奮戰連攻強化，可打兩格。

暫時個陣想係
呂布 郝超 滿寵 張春華
再加個23cost武將裝連環槍 剛好99

請問張飛，關羽或其他人比較好呢？

唔通升完于禁真係要用再反弓

于禁開邊三招?
加傷 主動 禁策

禁策黎托咩 要打就直接秒啦

終於中喇

ON9 爆機

連登第一把連策扇?

駛唔駛秒回

270卷...好想抽

希望百里巴可以振作

333344444
=444444
=555
=65

岩岩搭完時光機返黎
分解日我中左連環槍連環劍連環弓連環扇

中靚武既機率真係唔知有冇30%
點解你地好似咁易中咁

張飛評價嗰度寫左 可以一看 我評價暫時冇變

暫時445...

威水已突破極限

分解果日應該會分左好多卷出黎 而家抽左佢都冇所謂

一日半冇打PVP 比人拋左出6%

44535
連埋件廢甲夠升多件七

加傷 主動 命中

幾時到我連擊扇

連登成幾個月先有第一把 RUBBISH

張飛比較特殊唔可以當佢一般輕騎

月經細細個已經開始用張飛

其實同孟獲情況一樣
技組同職業定位唔配合
換左貂了 張飛發揮唔到

非洲人真係淨係可以用平民武將
刁刁 郝昭 于禁

其實奮戰可以破特殊防禦，兵種又自帶支援
技組應該幾夾先係
用落有咩問題，小弟正考慮練張飛

消失的廚房

徐晃點同上面果三隻比呀C FU

真毒呀...

毒刀;毒弩;毒弓;毒棍都中晒

445356744

6同7都係毒

賺左啦

多謝依度D歐氣比非洲人感受下中六七星

佢閃防唔高 憤怒累積發揮唔到
另外破特殊其實再反破陣合擊都得
只要唔係第一下打佢就得
變相奮戰作用唔夠廣泛

有冇歐洲撚借黎啜下吸下歐洲仙氣

咁升肥董算

原來連登有po留名

洗唔洗走佢好?

nooooooo

最少貂冇咩其他武器都可以用嚟保住miss唔死

比有先發既武將?

好似得王元姬有 武鬥唔見有

金環三結 件野好似高不成低不就咁

徐晃贏戰術性 同埋百搭

AI 默認打槍兵斜格
就算開攻擊範圍擴大 都唔理你
卡關羽 呂布上冰面
跟本打我唔入

仲可以做debuff機
隊友miss 又可以補刀再引導

徐晃可以保住貂貂

比貂生還率高好多既

其實好多先發無反都高不成低不就
已經捱打仲要高傷真係玩曬
趙雲嘅傷害其實唔算高，都唔太擔心佢（ai）

但係競技打ai真係輕鬆

趙雲又山騎又一騎嗢
最煩係佢 最惡都係佢 唔連會心免疫老虎既話

佢食箭超級傷，一箭已經3/4血冇咗

弩兵做唔到呢d

小弟宜家個陣係99引導槍呂布,連擊槍關羽同司馬(6*扇)加80混亂弩曹休,滿寵
想問下下一隻應該升左曹休/滿寵先?定係換走司馬行全物理隊好 ?

弩兵比較弱勢 會唔會考慮睇定D先

曹休係降精 但司馬輸出唔算高
35%混亂其實唔高
另外全物攻冇道士呢類配合會打得好累

升緊賈﹐未來諗住睇打咩地圖﹐平原先放馬妹出黎放箭

聽日終於5轉蔡文姬
谷晒d書落去
而家防具同飾品書都係0

有冇靚扇?

咪講左有命中同連擊強化
我都係想換走隻白豬
蔡文姬有連策點都好抽過白豬啦

咁多靚野都入唔到5% 2500分應該就夠

成日連贏到7 8場果陣就狂miss
唔知點解成日都見到d自選裝

鬼帶符-->先發弓

黃忠

13件7星有一半要分解

無用先發係計你係攻擊方

扯 我五連勝都冇就彈game啦

我十九件有十三件要解
係幾多成?

已經統一左全國
我啲人點睇
本身唔想練夏侯淵
但唔練好似過唔到極限

有咩裝

夏候淵帶個尿袋單挑70/75黃巾野獸任好快上到70夠打極限
反而係三寶可能要上60

唔算出眾
大部分六星好用個七星

善用重骰合曬上7星先再決定升邊個啦

三寶都要60先夠打極限？
我都係2x lv

三寶60 唔會錯, 好多地方出到

不過我覺得統一完第一件事係升到銀糧收入每小時20萬先

先合曬上七星先再諗，重骰就睇自己課幾多，就分解可以唔重住嘅
必要用到嘅就唔好合住，例如五星扇六星刀你個陣要用住先嘅
太多兩三四星都冇咩作用，合曬佢先

夏候極限唔洗80,我全隊60都輕鬆過

反而要優先升三寶
好多演義焗住出
而且有升級活動 順便拎獎勵

前幾關最好有尿袋
之後可以徐晃無雙

我全部關於錢嘅野升曬去lv5

隻蔡文姬打糧車果陣未開連策成日都連策
成日打死晒D車

我隻于禁打糧車都連啦 何況係策屎

又比貂蟬周圍覺醒伏左
比個垃圾打到斷左連勝

關4刀好過引36連勝了

頭先就係第36 場斷左

兩位高手

成日黎散發歐氣 但我都吸唔到

26號畀我吸下歐洲風情嘅氣息啦

聽日就去日本，好驚去到連唔到

VPN

黎緊幸運會加會心傷害
會心免疫又比人弱化，玩天生有會心既好似有前途

唔好比d假希望我李典
Buff弩兵地形啦好麻

會心免疫於夾擊、再反擊、引導攻擊、破陣攻擊、奮戰攻擊、支援攻擊發動時

免疫無效

無你弩兵份 我諗緊香香定肥董

所以咪話假希望

弩兵真係buff極都冇佢份
之前啲課長係咁吹奏，點知好快佢哋就唔用，難為後面跟住嗰啲冇佢哋十幾個99武將可以換

香香啦，有青皇弓可以係咁g援破免疫

咁開頭打精轉防，弩兵真係勁

無反劍比邊個用
唔係幾想練用劍果D柒頭 都係解左佢算

再唔比弩兵援交就棄驚！

bye
等我啜乾你d歐氣

我第一件7星係弩，如果唔係禁言我應該升左弩兵

頭3件合既7星都係神效果
之後合個9件全部都笑話級
如何回到當時

比人啜走左歐氣 你快d搵兇手

除左pvp唔知有咩做
好悶 26號都唔知係朝早定夜晚先更

26號後更絕望

[url]【問題】請教和研討AI郝昭攻略法~
諗點打ai郝，不如諗點創造個環境打啦
個個台仔都話先發無反直接敲，打得贏一次都打唔贏第二次啦
利申：冇輸過畀任何裝嘅郝

我都好驚
我只想要兩樣嘢，連擊弓同命中香
其他我可以全部唔要㗎！

起碼有呂蒙傳玩...

是但比d靚野我就得

引導弓 劉勝衣 玉璽 事但比件我

唔係幾想玩策士賢者
連把六星扇都想合走佢 除非合到連策扇

我而家都覺得策士賢者其實唔特別好用..
我隻司馬有時策仿buff咗一下就冇佢嘅事..

而家排1000名仲係4000金
想問6000金有約要排幾多度

我估2500分差唔多5% 幾名就唔知啦

冇乜心機打
雖然暫時算好打,46勝10敗

最近好撚多bug呀

一時白屏 一時就控唔到人 淨係放大縮小

焗撚住要委任
雖然都贏到

2500分係指最後完結個分 而家冇咁高

942名 大約5.6-5.8%左右

真係一過五連膀就彈

今晚就可以5轉李明, 司馬可以退休了

開服玩到5月都係非洲人 係得把7星混亂棍， 雙鞭 同六星+命中扇叫做比較好
最近一個月變左歐洲人
出左一把主動攻擊槍 一把連續攻擊槍 一把青皇弓 今朝開免費箱開左把6星+命中寶刀
雖然冇大俠斧，連策扇/劉聖 都夠做
用緊99 嬋嬋 司馬同 關4刀 依家係2%
本來想練多隻張飛/換走司馬 不過前幾頁有巴打話唔好用
依家練緊馬雲騄 等下個月馬弓buff

刁刁既周圍覺醒包唔包埋自己
點解我禁擊對面果隻一rd就醒左

唔包，只有周圍8格

咁我真係好撚好運
佢解完之後 我禁擊+攻擊miss左十幾野 對面神之刁刁 有力牆

你啲裝可以衝上榜

刁刁港女黎，完全估佢唔到

890名 5.5%
一場彈 一場被神之刁刁玩弄 啊yamade
搞到追唔到

百里巴，我同你一樣5.5%

早知之前勤力d打

我係禮拜頭5轉左隻刁先打到上黎

好屈
有命中扇同寶刀，道士80就夠命中率，司馬策仿仲高命中
啲槍好多人都可以用，好屈

究竟點先中到歐武?

合6星又中默言弓
從來沒我份

唔彈都無用
我夠唔彈 次次一堆到上去就被屈MISS

6星wfc

唔彈既話我隨時有9成勝率架

呢3件袍係唔係得件遠攻-30%留得，其餘2件可以拆同合？
求解答

唔少心禁到全委任, 打手和道士即秒就到我衝上前線, 下round即刻死鬼埋

PvP 全委任唔洗確認... 變成"自爆制" , 勁不安

利申: 個場用lv.99郝 無雙 清場 ( 1x% range)

如果有其他袍可以用嘅，我覺得三個都可以合/分
因為減間接唔太有用，都係秒

嗰個掣真係零式系統..

策防率20% 留一留, 有d用嫁

頭先兩場揀38、39分打，打完無啦啦變50分 好肥

道袍...合左佢吧啦

4刀真係痴撚線暫時係打姜華試過差d輸

姜華勁易打嗢清

道袍.... 掉左佢算

呢把係咪要留
聽人講道士d 命中好低

仲諗住比件袍佢著可以頂多1-2下

得呢件得天下

恭喜你，禁擊混亂咩都難唔到你啦

tks 師兄，但我有連策杖，如果升賈用邊把好😥

但用策防俾策士賢者用又好似唔太需要

都係冇100%
可能99% miss比你睇

唔知升賈定郭好嗢
不過命中個件應該勁過連策個件 ？

隻賈 升左第一part 啦
告用左一個許可書

緊係用命中, 道士都唔係追求輸出嫁啦

郭D連策好似唔食DEBUFF同毒
好睇唔好食

青龍5下全miss係咩玩法

我都試過

頭先10下miss左8下岩岩好尾唔到隻趙

我隻刁刁試過避人四野

趙雲好廢 呢個場
打我隻賈扣2百幾

毒可以連
同埋而家毒計攻擊策略傷害，唔計妨害增傷

毒都唔計咁妨害增傷仲有咩食

系統錯咗，下次更新先修正

依家ai 招毒都ok 痛

5.4%
步步進逼

今個禮拜d排名咬得咁緊
1同50 差400分唔夠

大家都關羽屌蟬120%真係小心啲都唔會點死

又豬左 徐晃79%插唔中

而家十個人有九個練郝昭 仲常見過刁刁

我見到郝昭都唔使打

師兄教路引開佢落冰面 有把握殺到
孟獲囡囡都成日見 隻死熊仔都好硬

又豬
禁擊兩野86%miss哂

知道金鋼寶劍既威力未
認真 兩招命中率輔助都一定要開曬
我諗著比遁甲佢 同開埋精轉算

開多個咪只係多4%
一陣90%都可以miss架啦
呂布真係7x%混亂易中過86%禁擊 我終於進入八奇思考領域

連豬兩場又趺返5.5% 好耐未試過連豬

裝左遁甲除左命中率同精轉全部垃圾技

之前見到隻趙雲打我d人扣好少
點知岩岩選果場 食爆書 用玉璽 連環 比佢陰撚到
靠運贏左 差d連豬3場 face不保

後手第二round打完

破陣貂痴線

永遠不是我

張魄值唔值得練?? 最低COST有周圍集中補師

一個破陣貂蟬，一個引導于禁
兩個都係離晒譜

所以姜華用死一隊都打到咁好成績
幾時到me

我都想要破陣貂

有破陣沙仲咁多爹

我反而覺得佢個契家佬好用啲

呢度有資格喊既得我一個 你地含啦

冇所謂
而家好多4-10cost嘅角色都好強
99cost冇以前咁吃緊

係，所以補師想用邊個就邊個，基本上唔會爆到cost

jer已爆...btw 張乜個周圍集中8千幾金好撚貴 搵過隻啦

lead第100名差唔多900分，聽日玩唔到應該都可以前百啦

每日臨訓前嗰場一定會中伏

輸左比小哭白
簡直係恥辱
李典關羽貂蟬一齊加埋都殺唔撚到佢隻貂

你一直好愛佢，呢次真係陰道裏翻船

弩兵根本係打醬油廢職黎
辛評都好過佢
起馬有必中加打9格先

[url]【問題】如果你有這些裝備PVP會上哪5隻

呢個歐洲皇族點解冇廢裝

你地爭唔爭頭10架...你地爭我唔爭喇

爭唔起
用李典打少個

唔啦，我都係聽日未必玩到所以今日先打足次數

打極都係1.2%

小薯話唔爭2-10，爭第一

等我都寫番篇食評先
尋晚5轉蔡文姬換司馬，金技開左連擊連擊強化同四神，裝咗命中扇同孫臏，評測如下:

1.紅蓮彈唔單只係專對付君主類高防怪物，效果必減防減移動同燒傷，無視天氣地型，仲要係精轉防賢者殺手，過1100精司馬唔見半血以上
(紅彈兩吓扣500血燒傷再扣150血), 可能因為有命中扇暫時好少miss，而且連擊點都中一下，冇命中扇就可以開金技策命中增加15%

2.朱雀雖然強但汎用性低，主要又係要睇天做人，而且ai嘅走位令你機乎冇咩可能一次燒多過兩隻，而且朱雀扣賢者好少，所以唔算特別出色，可能將來打PVE會有用D

3.冇劉衣，所以用住防連擊袍，僅僅捱到弓手一箭，補多一刀死硬

4.試過個陣出晒司馬蔡文姬，因為諗住司馬仿策紅蓮彈，反而仲唔穩陣，成日拖到血戰10turn, 最後都係調走司馬用番馬妹安心好多

5.最大短板係冇咗一個策仿，有時只靠補師同馬妹帶策仿書buff唔切，所以要調走陳群用番滿寵嘅周圍集中幫吓手

評分 8/10

睇嚟最大問題只係策仿冇咗
你有冇坦？頂住對面可能容易啲朱雀，不過對面排好隊都要睇天做人
我下隻仲諗緊道士定蔡琰，聽日決定

聽日決定棄唔棄game

有郝昭，但冇百鍊冇回血甲冇憤怒累積即係廢坦一隻，放棄咗用坦兩星期

見人郝CHING用君主包把連擊劍已經煩到西

唔扣佢一半hp咪冇攻擊力囉

比郝昭拖撚到彈game 笑左 狂miss 夾攻都狂miss
跟住刁刁打佢會心 好波

我係諗緊 升月英定蔡琰 冇劉勝衣

我都係諗咗同樣問題好耐，但考慮到已經有一隻司馬係精轉防，但佢嘅問題係輸出唔夠，如果再轉多隻又係同樣問題咪大撚鑊

同埋如果轉咗司馬同月英嘅話到時我先抽到劉衣嘅話真係跳樓都唔掂

至少宜家可以抽到連策扇就俾司馬，抽劉衣就俾蔡琰

用NOX唔知點解成日開唔到GAME卡係最頭個DOWNLOAD FROM GOOGLE PLAY到

兩下夠殺補

咁你係都要暴露你既弱點都冇計

我試過成世卡住要重裝先玩到

紅蓮彈係咪唔食火傷書

合到7星火書

解啦
而家4系書rubbish 地系又要白豬齊裝先勁 連策扇黃聖依十年都唔會有

孫臏好似有d用

終於打到5.1%

而家有用基本只係孫臏（四神、紅蓮彈）
四系墨子都ok嘅

風系最有用 儲齊5本
第時用暴風x5 用哂連策人 就暴風x10

Ai 有另buff精神咪夾
玩家用最多咪吹幾十

好難決擇，合走邊件好

建議合左D五星以下上去先
六星依家除左減物傷同吸血槍都唔太有用

３把武器

過埋今日又要見到d 噁心呂布

RUBBISH黎

派佢老婆處理唔洗幾秒就出

呂布中計率內置加20
趙狗先煩

個以戰止戰好似三個鐘打咗700分
真係好多假日玩家

我86%禁擊唔中
個內置壞左呀?定係我非洲領域-返50%

3把連策扇歐洲霸主屌打全世界

而家我唔驚連策扇只怕防連攻，香菇鐵應該上個禮拜畀嗰個鬼島嘅沙摩柯打殘好多次，而家成隊防連擊

呢幾日成日唔記得打，爆左5個400金都上唔到1%
仲係1.3%,晏d 睇下爆唔爆左次金

根本防連擊就屈屈

自選裝備用咩都屈

睇白虎弩個討論原來新家而家可以必中6/7 星 ？

我愛李明

先發無反李明

聽日出分解了 儲定銀先

長期爆銀

係先發無反反狀態

只求聽日分七件最後有一件引導弓

我要引導棍夠了, 破陣都唔拘

分解係咪會變6星加卷/石？

屌你咩自選裝備

而家仲未有公告幾點有分解
我諗隨時26號11:59PM先有

我都想知 要預留銀幣

而家儲定差唔多

有 不過12點前會爆倉

好多自選裝備

唉

AI用就勁, 自己用其實無咩著數 想要青山戰袍多D, 不過應該要下世

一入場見到青龍反射趙CHING
差D按左上角離場 諗諗下都係試下打

對面雙賢劉宮趙奶媽
我一開波秒左司馬 成功禁策埋白豬
對面趙+劉宮差d ko左我隻賈 好彩防連擊+對面劉宮有玉璽但冇武器 笑左
之後就清哂對面剩趙ching 佢on9走上冰面 我就用3近戰圍住 刁刁用吸血+賈用毒

最後贏左 好彩趙ching係呢個場唔大力 又或者如果係趙ching用玉璽就仆街

點解討論個到吸血槍有4.6 分
到底勁係邊
想分解左佢

打事件幾好用既 袋袋都慳番, 不過我合左

845名 5%

而家打事件 直接落低lv溝到對面得5字頭
幫99lv r痕啦 吸血都慳返

第時千里行就唔知啦

其實千里行可唔可用道具裝袋袋 可以既話應該都無咩難度

825名 4.8%
無驚無險又一禮拜

可能對面一野打你兩百幾 咁咪袋袋都穿 唔安全啦

連反棍, 係咪廢的?

岩岩比隻反射沉水郝昭撚.....
都怪自己on9 其實有機會贏

用反射甲既都是pk 損人不利己

用郝仲可以利己 用反射甲真係淨係損人

俾魏延用 佢有再反擊

三棍魏延 不過武鬥家咁易死都幾難反到人

要打得快先得
班友一日一千分都黎

有無人買完成長包仲有呢個廣告彈出黎？
係唔係可以買多次

係

撚

有更新公告未

Jeff Wan 貴公司把PVP 名為玩家，事為電腦的對手，加成到不可思議，真的老的玩家早就很厲害!電腦還加成，打的很沒意思!,貴公司有這手法，我一定大大宣傳免得朋友入坑，來給我們這些老賊虐菜。開服玩到今，實在討厭PVP的不公平。
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 1 小時 · 已編輯

廢就出聲啦 比你贏撚哂周周拎5萬金好唔好

今日合3件7星用左14000金終於有件用得下

老老實實想升弩兵既話一定首選升曹休 次選朱桓
因為地型適性問題弩兵說算有會心都唔會高傷得去邊
主要都係求降精 變相降法師攻 等佢秒唔到你其他近戰
我李典未滿本就算上左大攻buff 都唔係次次秒到精轉司馬 滿左本就唔知 不過輸出高得過弩兵既職大有人在 上大buff首選都唔會係佢
再加上遲d buff會心都冇弩兵既事
與其係咁不如升有突破攻擊既弩兵（8cost 曹休外形普通/9cost朱桓夠靚仔 ）
有突破攻擊戰術配合都好好多
一來可以推走對面d坦等佢中門大開
二來可以推走對面d柒頭上不利地形秒
尤其是曹休仲有混亂攻擊 戰術配合應該最好
不過有其他裝既最好都係唔好升弩兵
始終係呢個patch到都係廢職

混亂無用喎

15%係低左d既
不過曹休同朱桓賣點主要係降精推人
第三招可以開下命中率輔助
廢事比miss搞到推唔走

-根據幸運能力值的狀態對應、補正以下數據變更

會心傷害 0-55%增加
命中/迴避率 0-9.9%增加
策略命中/迴避 0-9.9%增加
連續攻擊機率 0-8.8%增加
連續策略機率 0-8.8%增加

對運氣s既弩兵黎講算唔算已經buff 左

好彩隻李典都係卡80淨係用黎降精
換下人都無咁肉痛

點解D台仔會覺得物理減傷唔包遠攻
得間接先包
係咪咁撚弱智

其實真係算buff弩兵
佢加會心傷唔係加機率
必會心得弩兵同少數其他武將 玉璽除外

求下你buff地形好過啦

我曹休80有混亂弩，45%

搭幾個鐘飛機，啲分爆到

咁樣又係BUFF 舞姬 NERF 武鬥家
一個士氣S 一個士氣C

有用咩
Ching 有劉宮沙摩郝昭貂蟬呂布個個都屌打弩兵

破陣玉璽貂大哥
不過我冇玉璽

終於追到0.9%,本身6000金咪算，貪心搞到爆左6次金先上到😖

即係幾分 我而家166 4800分
唸緊其實係咪唔打都保到1%

同你差唔多 0.3%

暫時唔打冇跌 今晚唔敢講
實有人衝分
同期果班人啲分的直上緊
焗住要打

重未有分解D野睇

229 4461分

睇黎都係唔會咁早有...等聽晚啦

競猜會唔會延遲
睇現況好大機會

個個瘋狂打pvp冇人

打黎做乜

今朝晏左起身都跌到50幾本身仲諗住爭前十

v7箱出6星又有素材

歐洲貴族又屈

非洲人都係潛水等分解

要潛到聽晚

我跟cooldown打咋
160名0。4% 輸100名1000分 唔洗唸
預算1%內要250名?
後面嗰90個應該唔會全部爆金掛

vip箱出工藝工具

呢d就係非洲人同歐洲貴族既分別

我都係釣d人上黎姐

我贏 我出礦石

冇咩分別 兩樣我都係賣比npc 多你幾百銀囉

尋日用30卷抽王的寶箱
中左3條金絲

工具用黎合金銀絲喎
冇地方用錢 得番量產1星裝可以做
工具要好多

下 一直都拎黎賣 仲有成千個
每日免費討伐事件已經夠哂用 除非你送幾百張許可證比我

30卷換3條金絲想表達我非洲姐
而家日日都整一星寶物都仲有1500個公藝
因為我好耐冇升人 太懶 除左做活動都唔會升

我d免費討伐用黎清黃金白銀事件
許可證唔講啦 升左都冇裝啱

寶物許可證呀

升一堆60備用 千里行煩在每個角色出場後要等12小時先可以再出場
所以唔係睇我地有幾多個99級 係睇有幾多個60級

儲埋儲埋應該有100張吧？

0張

咁咖咩
屌呀
而家得10個60lv以上 另外18個40lv以上

其實唔難

咁快就得番2個爭第一
我買怒行丑贏

正路都應該多我好多隻啦
幾個禮拜冇升過
試下比我有裝 一日就升佢上80等5轉

巴哈資料

我都冇升好耐 除左夏ching傳果次

我正式宣布冇時間打，50不保

我正式宣布官方冇時間更新，分解不保

一日先打得一場
15關之後仲要下下都要出99lv
肝左d嗢

尋晚買左一次體以為今晚可以早3個鐘收爐
而家睇落一撚樣要打到11點7

屌啦星，開個200碎片出連攻連反炮。。。
想重骰但怕變6星。。。

重骰必定係7星

btw,連攻炮可以留呀

Ff 會唔會一過十二點就有驚喜 分解出現

pvp炮車好似冇乜用？？
我d連攻武真係好一般，炮，弩，係棍好d , 想要靚劍，槍又冇

隻司馬比連攻炮+玉壐秒過

早出分解早絕望

你絕望 我移民

快d 12點到我sm人ok?

點解pvp寫住 12點先完 而唔係11:35?

25分鐘前結算唔比入

70%降星嗢
我都唔抱咁大期望了
應該兩件7先換到一件新7
機會唔多

我。係。歐。洲。人

棄養既非洲兒童

果然又係明目贏

怒行丑仲慢過個baby

佢李明無咩攻擊力

巴哈話上次派錯20武書條友無做
唔知係咪比人雞左

係小編話個工程師已經唔存在啦
唔知佢搞笑定認真啦

今星期個榜幾準 頭8名除左baby 較易打，其他都難搞

頭十同第一都分左勝負
小哭白果d早幾日買左幾多體

第十都仲有佢兩個可以爭下

其實你地打一場幾分鐘倒完？

第十名仲爭緊

睇下有冇郝昭啦...有異常反射次次都起碼10回合

今個禮拜買左兩次
賺得1200金
一比神miss撚就會嬲豬買體打 正路買一次就得 不過都係差400金姐

最後呢半個鐘唔洗兩分鐘
因為開快速唔洗睇啲19攻擊動畫

係，一嬲豬就控制唔到自己

想問下咁多位ching 平均每場有幾分
將自己個分-1450 除以總場數係幾多
我得22.幾

我28分

屈g

差果少少

計錯左原來我都有24.幾
Btw差4分差好多咖喇

有分解啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sorry夢遊

計埋輸?
我27

計呀
Ching 都屈g

歐洲blue blood都唔屈仲有邊個屈

呂布gogogo

有咩叻仔得過賈詡想禁擊但係去左普攻隻郝
結果比佢反撚死左
好彩佢唔係神裝唔係就on99了

我試過禁禁下隻奶衝出去扑人

快啲壞系統截數計獎勵啦

D隊員惡到
應該冇乜人敢打呢隊野

HI

[img][/img]

終於換左連策蔡文姬
未夠印學紅蓮彈
試左三場刀唔係好慣

郝昭會最遲行到去對面

快點用無反李明貂蟬玩弄我

d金幣數好殘眼

終於唔洗打d濕鳩125%關羽貂蟬弓兵
最多都係打120%廢鳩山騎
李典又變番大大力
一round秒一件

有分解

未?

Ok收到 我會話比公司知唔駛buff弩兵

留個名

未訓醒on99禁咗總撤退

滿敏呂布+刁刁打111敏羊妹4下全miss…輸埋

唔係要等到夜晚先出下話

等走數淨係出演義

走到演義都無 刪POST當無事發生過

走數味濃

今晚10點更新

各位主公好，
今日上午即將進行更新，本次採不關機更新，
各位重新開啟曹操傳並完成更新內容下載，
即會看到本次的更新內容囉！

[不關機更新]
更新時間：2017/6/26 10:30

[寶物變換系統]

- 增加不會使用到的寶物及持有重複道具時進行變換的系統
- 機率性獲得高一級的寶物(7級除外)或同等級的寶物一個或低等級寶物2個或低等級寶物 一 個+寶箱交換劵。
- 使用1等級的寶物時，將低等級的寶物替換為寶物製作許可書。

[演義 呂蒙傳]

- 呂蒙傳由7個章節構成，須先完成趙雲傳後才能進行。
- 首次進行呂蒙傳時，需要以下武將
- 首次必要系譜/武將
- 碧眼紫髥之牌: 呂蒙、馬忠。
必要系譜/武將
- 伯言昭侯之牌: 陸遜、留贊。
自由搭配及追加 系譜/武將
- 伯言昭侯之牌: 顧雍、陳武，淩統。
- 碧眼紫髥之牌: 駱統。
- 英雄文台之牌: 士燮、士壹、朱治、韓當、孫瑜、呂岱。
- 美郎公瑾之牌: 朱然、闞澤、譚雄、賀齊、潘璋。
- 短命伯符之牌: 呂範、朱桓、孫韶、徐盛、蔣欽。
- 東萊子義之牌: 周泰。
- 拔擢武將之牌: 龐善。
- 完成獎勵
- 一般: 官巾(MP補助20) 。
- 極限: 白檀香囊 (憤怒累積6%)

來了來了
要求唔高，希望分解中左25%變2件6星都滿足

好緊張 仲有10分鐘

唔係2230，係1030

佢老
等8點爆倉被迫清左400萬

自膠
睇錯左

5%中神器

衝

正 原來已經更新左

7星MP甲 -> 100血帶+15卷
7星毒弓 -> 策命中扇+異常棍

射撚左

淨係出到雙六星已經射左

分埋鳥雞2號毒龍棍同先發弓
出回血甲+雙道袍+毒弩

我雙六星再合又係出廢7星-尖螳杷...
唔通要練輕騎??

分左2件7星, 30卷+ 6星回MP衫 , 6星馬+ 6星扇 不過不失

屌啦星，真係仆你個街

分解完再合7星

第一次出西書
重骰變MP重甲
有冇黑撚到咁

今日防具日，大家唔好中伏

分解出嚟十件7件袍

我就係缺防具
但出埋D野都唔係路
好多6星神器，回周圍血、MP個D道具，屌

連擊強化弓變玉璽

我出咗好多物理減傷同加血袍
剛巧我4個戰袍得兩件甲，而家可以用一用
過12點再分解另外嗰4、5件7星

分解完忍到聽日武器日

合晒公文升陳群無錢分解喎

7星加爆發15%既重甲係咪都應該分解埋佢

拆:
mp甲x1 連擊強化劍x2 連反炮x1
靜止炮x1 毒炮x1
暫時戰積:
命中30%飾物x1
命中15%飾物x1
15%道士劍x1
狀反甲x1
又係炮x1

移民歐洲

拆九件 三次雙六 六次單六

拆晒堆垃圾七星都係拎返垃圾六星

第一次拆出6星道具馬

垃圾六星都冇咩問題,預左
但合上去又垃圾七星

你地仲有幾多件要拆

拆左差唔多十件
無咁多錢合返上去

蔡文姬用6星加血衫定10%mp袍好

暫時拆左3件7星
出玉璽
6星混亂炮
6星回血重甲
6星減物理傷道袍
同埋換領卷

最新戰績 幾接近個機率。。。
唔拆住儲錢等聽日
我諗呢個星期會持續拆合拆合插合插合
暫時未見自己移民既跡象

禁策劍，道具馬兩大廢物一次過黎

又歐洲。。

而家成百張卷係身唔知抽咩

拆完d卷去左邊，本身30張卷，拆左次6星同15卷，撳去寶箱果到睇都係顯示30張卷

百張講到好多咁 抽最左三秒玩完

岩岩抽完拎返39張 而家由零開始唔想再抽

分解整止炮變連反棍
之後再分解連反棍 禁策棍 西書 先發弓
換左 30卷+6件6星
姐係4件7換左6件6星

合左件異常反射重甲
有7星回血甲
用邊件好

忍唔住合左 係咪可以留？

有劉勝衣練白豬定龐統好

合低再拆
無野用咪頂住先

咁係咪骰左佢好啲

血帶咁勁都骰

唔識嘛清

蔡琰

熊妹用坦破天際

郝ching用反射甲加連擊劍會唔會變真戰神

留唔留好

垃圾

【心得】武將-PVP裝備評價整理(全兵種）

可以參考下呢個slreadsheet

+GP

免費公道箱抽到
不過得10%

一裝完貂蟬成場冇打中人比幸運之神玩弄輸左比條廢閪
唔係30%香都係垃圾

之前做開非洲人，今日做左歐洲人
分解出玉璽，合成出劉勝衣
本身零課都想課番小小支持下

分解7件 全部單6
合2件7星出垃圾

解左3件7星
3件都係6星+15卷
其中有件道袍 減少30%物攻傷害
如果俾司馬用~咪好撚硬

分解左5件7星
出返9件6星加15卷
算係咁啦

攪左成朝合左隻烏騅同傷害轉移甲

分左兩件都係6星+卷 好伏喎
BTW 出左第3件減法傷6星戰袍

好似幾有諗頭，試試

我都分解中左, 比左賈ching著, 食左貂貂兩下都未死

開王元姬駛唔駛用金？

好似全部囡囡都要

傷害轉移都有用
畀坦裝備都唔錯

王元姬同洛神唔使

個個都好撚歐得me仲on99
課金供比零課玩

我都係姐, 分分合合 , 7星就無哂, 銀又無哂,獲得6星垃圾一堆 心巳灰. 你戰積如何?

你本身都有好多正野啦

樣樣半桶水, 咪又係比歐洲人吊打 愈玩愈無心機

分解埋把吸血槍 一件冇用既7星都唔留
精英主義

有齊 青龍弓,白虎弓

會唔會升兩隻支援弓手? 狂援交

分解全部6+卷屌你咩

唔好
比把me

你歐洲度已到極限 想再突破請匯款落我戶口申請升級

me2

咪係 上面果d拆四件變六件 拆兩件變三件果d

撞到個變態佬 呂布貂蟬曹操司馬全部著會心免疫衫
李典：

呢

呢一把？

開左轉換，由非洲大草原搬左去南非

好想要引導弓/破陣棍

課左兩個銀包升埋陳群，分解晒所有廢7
重骰左3次，中上面3件

又歐洲
你玩哂佢啦不如

好痴線

睇佢d武 已經可以玩十幾隻武將輪換

我又玩下損人不利己先

我已經見到有隻反射連擊玉璽郝昭...

多左好多歐洲人

玩咩game永遠都係得返我一個仆街仔

令人作嘔

我這孤兒仔 流落到谷底

有冇人會買百日包

買左，別中伏

冇買 唔吸引

引導彎有無用

特別包幾錢

我想買個多金d既包 之前個特價公文包又買唔到

長命驚長命玩
而家金既收入一個禮拜正係骰到兩次
冇靚武就唔升5轉著
慢慢磨到me歐洲為止

合左把青龍棍, 有冇邊隻推薦練?

而家用緊主力5轉大俠斧呂布,
5轉司馬同5轉孔明 都係無裝

有把白虎弓所以練緊隻王平上去

如果你係問弓..
就係兩大神器之一

重骰要7000金
其實扺唔扺

曹操定郝昭

我驚我轉完于禁奶媽就冇野玩 果陣真係會棄驚

唔會冇野玩既
不過me 就得Vip5 棄都唔肉痛

岩岩發覺原來我有37隻60lv
原來我之前咁勤力

弩

要棄既 課幾萬都棄 肉唔肉痛唔關事

勁野黎 我用緊

想要金課咩包好呀

大將軍 我都未買

成長包過左rank60會唔會無得賣？ 諗緊買唔買好

無升弩兵

棄驚既話課左既錢變曬廢紙唔多唔少都會sadsad地既

我仲有得買

當叫左一次雞

之前玩左隻驚 用左叫廿次雞既錢 最後賣出去得番一次雞既價

玩得驚用左既錢就預左好似潑出去既水
之前pad都課過唔少

好後悔架 因為如果用落呢度就可以打鳩死歐洲人 比佢地見識下非洲人用錢既威力

開始hea玩，而家d事件都係用哂免費掃蕩就算

90rank開始已經係咁

羊徽瑜/魏延/沙摩柯

幾時到我有一日有連擊槍連擊弓連擊扇 走上黎問練咩人好

比個玉璽累死裝返隻馬算

裝玉璽要確保有其他輸出手段先好裝

雖然課得唔多
不過記得最後一次課pad係抽eva 結果有一半係一隻垃圾5星既重複
即刻決定以後都唔課呢隻驚

唔係知隻異常反射破陣貂有冇陰到d追開我黎打既人
好想快d有玉璽
比個禁唔到擊既破陣老虎人地嘆

引導弓應該升邊隻弓兵
第一把歐洲武好感動

破陣老虎斬死佢就得
我隻都應該畀人斬過好多次

好既
唔該Ching

eva係fans向,成個系列無咩勁

我打ai d老虎命中得6x 最高7x
冇禁擊去斬完全係搵命博

我都係想抽綾波麗miru 同埋隻咖喱姐
不過唔係曹操傳post 就唔講咁多其他驚了

低過8成感覺好易miss

零課享受緊曹操傳,細水長流

分解都有分歐洲同非洲

7件7星變晒6星同卷

依家有個100日祝賀包

知你歐洲啦 我我供養緊你嘛

話唔定上番7星變神裝呢

得9件7星裝,實用既裝都係防同輔,1件歐洲武都無

發覺而家長註跳級
成功率高左

只因為你好運左咋

我分解都係全6合返上去變神裝

法國自己微課黎講都算小歐
分解5件7換到8件6星

中完引導弩中連擊弩 想我升邊個呀

廢話

葡萄牙

歐洲貴族

我係弩兵呀

而家一定曹休>練師
Buff左幸運可能變番練師李典勁d

我無弩兵呀

拆裝無運

仲難聽過粗口 合返上去變神裝。。

非洲難民
拆8 全6星+卷

再合完先知結果喎Ching

合咗2件 仲垃圾過之前果d
我係拆6合2再拆2

15隻80up
28隻60up

15隻輪換

15隻80up

又開始彈game
6勝2彈

得2隻80up

係咁輸
好難打
攞8000 算

蔡琰朱雀BBQ營火會

好彩放晴啫，如果唔係自己後手見到呢三隻一齊衝過嚟都唔知點頂

蔡琰 咩裝

諗緊應唔應該為孫臏開佢
無6,7 武 無劉勝

非洲人終於捱到
滿殿香

無劉勝要諗諗

命中扇，防連擊袍，孫臏
有孫臏都值得用嘅，都預咗有出冇入，燒完其他人執手尾

但曹總好似都係用150血帶好D
有排先轉得起另一隻物攻角

Ching 有青皇
升流星鎚花蔓配 開索/馬雲騄
應該好撚惡下

又有人扮非洲人...

于禁射趙雲命中幾多%?
見有人話于禁好易搞掂趙雲

好高，弓兵本身命中高

玉璽真係無隻岩用..用左反而輸

唔岩你玩啦ching 比我啦 我3隻近戰都係輸出岩哂 就算有防會心都唔怕 除非5隻都係防會心...

thanks 我揀左沙摩柯, 不過而家唔夠料五轉兩隻

終於見到呂布用青山戰袍擋到會心法術

Good choice

完全無辦法殺到郝昭..

我會呂布用玉璽 留刁刁打郝昭

而家有3個PLAN
PLAN A曹總 百鍊劍 反射甲 玉璽
PLAN B大耳 破陣劍 反射甲 玉璽
PLAN C甘寧 破陣劍 無戰袍 玉璽

好似PLAN C最暴力..但水賊...

今個場都唔知點解見到兩三隊甘寧

呂布真係垃圾黎
等佢落地關羽靠牆就收佢皮
佢反落黎兩下加埋都扣唔到關羽300血

有青龍棍 破陣棍

諗緊拆唔拆白虎棍 同引導棍

應該無可能同時出三隻棍

咁癲

好難諗甘寧有3個場係廢既

我合親武器都出棍同弩
我都唔想

沙摩柯、羊都可以用連續棍
吳班可以用引導
加貂破陣，之後連會心免疫都改埋，有咩陣頂到呢4件速攻友

同我合極都無衫一樣

如果有命中輔助你應該爆機

隻撚馬分成把招涼扇 + 劵

6星策防率20%同7星傷害轉移甲有邊件要留

策防=垃圾

升緊沙摩柯
等我開埋羊徽瑜

吳班咩料？

不過冇玉璽可能會差啲嘢咁

非洲人有分解都係非洲人

Buff 埋大防呂布打落黎關羽到扣1 痛死人
鬼叫你個智障補師隊友唔buff你攻咩

狀態反射重甲骰唔骰好
比下意見

留 郝昭用

出埋分解都係將錢加加減減玩數字遊戲

on撚9 係咁中弩弩炮炮廢弓廢弓

都唔知自己玩緊乜撚

3萬金冇撚哂

結果係冇得到任何野

二哥真心係隻game MVP
打電腦又得 pvp又得

我仲柒過你
想要件7星輕甲不求效果
俾埋d mp重甲，防混亂重甲，mp防禦衣，重骰完就係d西書西馬，真係好撚on9

留左
即刻分解件垃圾八旗甲（傷害轉移）中左第二件賈詡專用6星腰帶同埋連策強化劍
點解唔係金鋼寶劍

好撚嬲 最後一件靚裝都冇就棄

抽中mp鏡
貂蟬用緊+命中 re唔reroll?

中左引導............弩 仆街

30% 既話就唔洗換啦
15% 既話同mp鏡應該差唔多級數 ？

真係黑撚到自己都笑出黎

點解你地可以係成堆垃圾入面抽到d歐武 究竟咩機率黎

跪求口爆清開網店專幫人合7星
一百蚊一件......
好似係

千里行 有用架 件野俾坦好好用

分解左六件七星裝，全部都係出六星加15張卷

本身用緊+10%命中
留咗mp80

唔撚係掛

聽日最後4件七星 分解再合乜都冇 我就棄 bye定先

屌你齊裝

mp鏡俾貂嬋

幾好用架真心
我隻李典用緊

唔想練弩兵 無理由又弩又弓

同埋同堆歐洲武比真係差一皮 冇弩兵識主動攻擊 即係要補刀或者淨係打奶媽先引導到

中咗連攻棍..姐係要我升隻羊玩雙舞姬

開王的寶箱連中八次許可書係咩玩法

睇黎我隻于禁真係要用再反弓 于三箭

魏延 沙摩 郝 貂 司馬 屈g呀
又有禁擊又有壓制

歡迎加入雙舞姬

是咪法國兩箭秒唔到人

係因為冇弓 中唔到其他弓不凸止 仲要比第二把再反弓我

係無裝都好勁

爆埋敏佢啦打你唔到添呀

第一野 中鳩炮 重骰變 鳩弩
第二野 中毒弩 重骰變 禁策弩
第三野 禁策劍 重骰變 再反弓
第四野 騎兵20% 重骰變 風書35% 早知留第一樣比于禁
跟住冇哂金 課銀錢包再拆再合
血帶150hp
mp鏡

玩咁耐到而家真係可以一件op既都冇 仲要係有課金 西利西非利呀

依家咁多位ching都好勁

睇黎我成世都要用平民武將

打pvp真係成街都破陣棍
係咪咁撚好中 又唔見我中

分解完既6星裝等過左12點想合武,點知又出多件道袍
我D歐洲武呢

我應該最廢，排名得1x%

呢度都好多把

個演義整到個周瑜好似傻仔咁

好侮辱我個偶像

總之冇我份啦

我滿教本都唔一定秒到人
要靠烏J馬加傷

用咩弓都係咁

排第一個女呂布係咁爆金做乜鳩
尋晚打得101xx 戰
80玉璽連環炮辛評
99劉勝荀郁
99金鋼寶劍賈詡
咁都沖排名

係雪場比人于禁1殺5
不過佢引導弓玉璽

佢燒錢咪俾佢爽兩日囉

好過上星期個小哭白起碼有隻劉勝

排前面班友見到佢心諗多鳩謝曬

去到星期六就見真章，唔係話無限體就爭到第一

可能佢打算玩埋就棄

我記得佢之前個陣唔係咁

張圖個個一定係佢黎

訓前一合

朱雀斧（連反槍）重骰又黎呢件野
兩件反射衫 一件反射甲
我就黎變展少皇
比靚武我好撚過啦屌

合左金銀車同青黎仗

去到南非啦

合左取火鏡
無破陣棍有咩用

武器日戰果:
憤怒飾x1 西蜀x1
連免戰袍x1 連免衣x1
武器x0
而且呢4件我本身已有。。。

Pvp 對到破陣棍又唔係好擔心既
又唔一定破到

150血寶物係咪俾赫邵or關公fit到漏油？
btw又係on9 星期二50%武器日
一解一合都係輔助用品

我中唔小所謂歐洲武 但都係3%就打唔上去 無教本 唔齊裝都係無乜用

開開心心繼續訓

好撚野 合多件中鬼帶符
就黎棄得 得返一件七星拆

一miss咪比人破硬囉

我都好想要呀

合到把連攻強化劍，重骰變雌雄再反劍，最理想人選是咪練劉備？。。仲有咩人可選擇？

郝昭都ok

點解貂蟬用完打象裘趙都得個68%咁撚災難級
仲以為可以加好多命中率

下一隻睇黎升花蔓
有白虎青龍弓就夾 係咁援交 這些機會......

唔骰?

你比金我呀...冇哂啦 尋晚用哂3萬幾

即係加埋重骰起碼見過十幾件七
最好果件係150hp on9
你地玩飽佢 係垃圾堆中好野我識條鐵咩

認真，我地呢d非洲仔，冇7000金係手唔好合7星。。。

我合咗把劇毒槍
而家諗緊
貂 沙摩柯 郝 就core
呂布 / 劉宮玩輪換

仲有隻用
i）羊 玩雙舞姬（白虎）
ii）魏延 玩四拳（青龍棍+物理減傷30%）
iii）蔡琰 玩連策
以上一盾四攻
iv）關羽 有防連策甲
v）花鬘 有全身血裝
以上兩盾三攻

唉點好呢

重骰咪又係垃圾

竟然開口中，想話要就即刻合中咗

巴打同我情況幾相似
我覺得除魏延全部最要轉
係先後問題

我自己就羊>蔡，但我本身我關

見到上面真係棄算
根本身處唔同世界

可以移民去歐洲
青龍棍
7星扇

分解哂無用的7星再合，最後得返寶箱卷加6星禁道具弓

而家可5轉一隻，請問5轉呂布(引導槍+物防率20%衣)定關羽(四刀+全防甲)好?呂布一般會唔會好易死，同埋關羽夠唔夠力破防?

四刀畀我會轉二哥

咩扇 我仲未見過6星既扇

今晚課兩萬金用黎骰
最後賭博 冇好野就算 以後唔玩

郝沙兩個都勁到痴鳩線一定要出咖啦
唔用補既話貂都一定要出咖啦
出曬呢3個沙漠場最弱勢
升隻魏延點睇
不過遲d改幸運武鬥buff得唔多
冇命中裝花蔓真係純坦用 但係郝清已經係必出
就咁睇i ii iii iv 都各有長處
好難揀
升曬佢啦...好似係

一炮過
我用左7000金

我見過千敏刁刁 用爆發力15% 打佢得5字頭命中

省mp扇 比左司馬
跟住青龍棍升魏延好似幾好

冇練咩武將既煩惱 yeah

合到破陣槍
有反射甲同防連策戰袍

升呂布定關公災難

花蔓同李典比最撚爽就係得18cost 可以換番隻司馬出黎
呢半個幾月轉左滿寵 關羽 再加下一隻花蔓 冇隻識游水
水場由我最勁揪既場變左最垃圾既場

破陣一定呂布啦..專用

我都後悔升王平，劉宮14cost

又多一個人有歐武

頂中多件玉璽
睇嚟要等更新

有排升呀隻布布

乜清都有爆cost 煩腦 ？
而家又有咩新組隊撚頭 ？
我一直都諗著升王平多過劉宮
降攻根本幫關羽上無敵buff
而家仲有花蔓 坦破天際
不過冇白虎青龍弓都係ff

屌你

全lihkg 最歐洲3寶係咪 毛毛蟲xx 口爆xx 同埋 nuxx ching

重甲職，一係劍一係槍
但睇得上眼得郝昭唔爆cost
否則要換關羽走

策略防禦率增加(+30%) 甲好用D 定係防連策甲 俾關羽用好D???

連續2日合劉勝衣但無武器用，結果都係捱打

防連，你有冇見過佢避到法術丫

蔡琰..龐統..大把選擇喎

我又想要呢件，希望講完一陣再合再開口中

更新之後魏延帶玉璽幾好咁，打郝都可以自動中再反擊兩嘢

呢粒野得更新先有得玩
支援係首選而家玩住玉龍先

無扇好用啊，而家得把6星mp減耗

破陣係咪要我控隻人去打先會出
夾擊果陣 破陣裝隻人打死左唔會出？

自帶連擊果d有件劉勝搞掂啦...下下完全體咩
我仲用緊5星扇咋陰公

只要係自己回合殺而唔係破陣個下殺就會破 夾擊殺左都會破

等我合到先更新

最後合到把雌雄一對劍，都係冇用既

我有d想升甘寧
拳師 水戰惦唔惦?

5回合一下攻擊/策都無中過
hoball

改名做趙雲傳算啦屌你老母

第一次分解到7星

防混亂道袍

武器日根本係騙局 中防連擊戰袍

冇玩過拳師嗢
不過見過完全體鮑三娘好痴線

改名做非洲傳算啦

骰兩下又冇曬金
又要等下個禮拜 甚至搞掂花蔓先再戰
希望我忍到手

我想要衫呀

你骰到既野抵返哂啦

有弓兵就唔怕佢完全係屌打佢

梗係啦 你都做左十八般武器大師

非洲人真係不宜重骰, 而家又有分解, 要中既分解都會中. 拎去升教本無咁嬲. 利申:尋日掉左14000金落海

點解你地咁輕易就出到爆機裝
就算非武器都係我想要既野
但自己合既就永遠垃圾
真係咁搞落去，5%都保唔住

我想要連擊扇呀 太多物攻

我中左雙鞭同青龍棍
三娘(兩拳會心) vs 魏延(4拳唔會心)
點睇?

點抵番曬呀
合左4件得命中個件係人用
剩低3件反彈裝完全係損人不利己
同歐洲人始終有段距離

合左成日，有用既武器無多到

金就唔見左幾萬

丟左幾萬金同十幾件七星落海

尋日抽左百幾張教本
d武最多再合過﹐30卷抽一次又咪3星4星

一件由唔中變必中

oic

多左招紅蓮彈真係好玩好多

用人去就武器升完呂布先求破陣槍係難d

有破陣棍連擊弩既人, 無資格講

命中率有上限咖好似
貂蟬用左打象裘趙得68
關羽李典都有50

呢個真，所以劉宮除咗水場我都係放棄算

其實舞女武鬥輕騎3職業都一樣 高武高命中
舞女有mp攻擊所以冇人話佢薄皮
3個之中武鬥閃避最高 打親都好煩

我都係人就寶物
剛剛PVP個陣其實唔差
司馬 - 反射衣
周瑜 - 地形寶刀
李典 - 青龍弩
求其搭隻徐晃已經可以SM法師隊

個幾月之後只係多左支青龍棍
練左隻羊，但發現命中真係災難級
重骰分解出埋之後，我諗更加惡打

周瑜好似要件甲先完全體

想要弓 想轉貂蟬鄧艾月英道士步弓

仲有一次機會，我決定等防具日
咁都無戰袍就算9數

另外求問，有冇練左沙摩柯既CHING，命中其實高唔高
真心想轉

非洲人既倉庫

咁梗係，但話出就出咩
而家當佢法師咁用，搭西書效果還可以，只係唔開國士無雙，變元素強化頂住先
力水都夠，但命中就

好似有師兄練左﹐斬兩刀真係冇咩頂到(佢有會心強化)

鷹戰袍+15%爆發，buff咗打有88%左右（對面冇減命中裝嘅話）

打得中呀嘛

爆發s架喇
咁都怕miss只可以玩弓手

我隻老虎打電腦都miss

決定快d搞掂花蔓
雪原場3件反彈衫一定撚到對家不要不要的
合7星？遲d先啦

屌你咩3件..

我決定幫陳群食爆智力再裝150血帶回血甲，當郝昭用

我見過隻曹丕癲架﹐比佢斬左兩刀。
呂布已死

佢技能組唔差，自帶會心+強化，又有神技周圍集中，有把劍就玩得
只係君主地形麻煩d

有靚劍就升埋郝昭著6星物防率甲，帶血帶
關羽貂蟬花蔓郝昭
我自己爬唔到分都要搞到人地都爬唔到

係咪用防連擊陳群做補

6星物防率甲 VS 6星+100血甲
用邊個好?

陳群緊係爆智回hp加血帶啦我奶過野啦，無關羽唔會扣到佢血

滿寵夠了
當當最好就有多把歐洲武
出喜羊羊/老虎/弓兵
仲煩膠過哈爺個隊

我依家
貉禪,呂布,馬妹,司馬,孫乾
caocao冇百鍊劊已經冇得出

想問咁多位巴打 青龍刀比關羽岩唔岩用定還是用趙雲先發無反, 本身用緊郝昭 呂布 貂蟬 蔡琰 同孫乾 , 劍得連反劍 甲有 策傷-35% 物傷-35% 同轉物傷甲 ,但係袍 防連策比緊呂布用剩番轉物傷袍

呂布用緊引導槍

有邊隻啱用

乜都冇就條春咩
你話再反弓 雲光劍呢d點就

嘩屌。。

係唔係配水上呂布

我試過認錯甘寧做周瑜冇理佢 比佢一rd秒兩隻

甘寧老師本身有引導，夾擊引導配破陣應該1round可以收3-4個皮

係

但係得2個地圖出得

同呂布輪換岩岩好

夠啦﹐平時打其他用返呂布
呂布3個MAP﹐甘0 2個MAP

屈j

屌唔好引誘我合野啦
得番3600金咋
快d po番d 5絕合成圖出黎慰藉下me

其實你地覺得韓當勁唔勁?
攞把再反劍,著反射甲有冇得唸

全地形120，但本身無咩攻擊技能

1400都撞成堆爆書自選裝重要後手

得地形同轉禍 所以唸緊有冇得靠裝備變勁

關羽上大BUFF真係好撚痴線

唔係好痴線組 仲有青龍殺到佢

唔諗咁多今晚轉蔡琰先，等更新咗破會心免疫就升四拳玉璽魏延

偷過人大buff一次即刻落心轉埋隻滿寵佢

第一次開局打到40勝0敗，自我陶醉一番

見過幾隻劉虞都唔錯
如果有玉璽又爆左cost可以留意下

自帶反射嘛..

冇玉璽既沙沙破唔破到陣 定係要朱雀完先殺上去?

歐洲新一代國王

冇玉璽嘅沙沙殺傷力都依然好強，完全唔係問題，我覺得好用過我隻破陣呂布

冇玉璽唯有自我安慰話可以打防會心嘅時候安心d囉

破陣屈機 我諗我都要升隻破陣劉備

想夾擊破陣
破陣果隻應該企咩無咁易死

冇得咁
應該要禁擊完等佢行過黎

Ching share 下隻沙ok?
教本食成點
咩裝
咩技
Thx

我意思係想夾擊觸發破陣
破陣果隻點企先無咁易死

教本除左幸運冇加過之外其他食爆，唔食幸運因為用緊防會心袍，效果唔錯

我明呀
咁姐係要破陣個隻上前坦一個回合
皮薄既話好難唔死
唯有禁擊完等對面自己行過黎

呢度得我一個唔是歐洲人咋嘛

屌你又齊晒裝

玩咁耐重, 歐洲真係要檢討下

我諗依幾日大把人上左北歐了

好屈g
Thx

可以點檢討
我覺得係堆垃圾中正野既機率邊有咁高

今朝沾到小薯ching d 歐洲氣息合到件滿殿香咋，尋晚都仲用緊隻5星馬

呢隻硬係覺得好似好弱咁
見親佢都比我秒
呂布加貉禪佢頂唔過一RD

由分解日開始﹐拎哂D錢合野同分解
隻賈都理過佢﹐諗緊下隻開魏廷定甘寧

神g清個沙沙今個場可能仲惡過貂蟬
濕鳩山地上左大攻buff既貂蟬企左上去竟然劉宮都秒唔到真係屌出聲
不過佢都有今日 平時次次都係佢屈人地形

6星全防10%甲
6星回10%HP甲
6星策防20%甲
6星遠攻減20%甲
我用郝昭同劉備, 應該唔要邊兩件好

歐洲裝佔全部既20%

自己有象裘防連防會心衫蛇矛 安慰自己差唔多切合到個機率

不過其他人既機率似,60,70,80%姐...

唔要遠攻甲 ～ 其他留一留

我覺得得10%hp回有用

玉璽沙沙勁好多，有埋會心強化攻擊力勁我果隻一倍嘅輸出

齊裝既話真係不得了

佢爆COST啦 唔會全部5轉

有玉璽就一定惡過貂啦
不過今個場就算冇玉璽都勁過貂

隻趙雲無衫着

仲有我喎, 你認第一非, 我應該第二

我司馬 空手 青龍玉 點計都係我先

郝貂花關蔡琰（冇裝）唔知會點
郝關花應該夠護著蔡琰掛
前面3條柒頭坦一個回合之後朱雀夾擊加貂蟬後上收曬全世界

岩岩又合
靜止弓 骰變 毒龍棍 仲以為青龍棍屌你
你話啦 垃圾咁多 我已經冇乜重覆中 都仲未中得哂d垃圾 咁低機率都咁多歐洲人 即係趕絕我姐

我諗人地打我應該都唔易打（差唔多分）
但我打人又永遠都係中返d自選裝同爆書
永遠都唔中魚腩

我諗我起碼見過三十幾件廢七既誕生

清不如試下比部機人地抽

刁刁用唔用埋10%mp袍加攻好
用緊象裘

李明引戰大法, 次次近戰都吸哂去李明到, 可以直擊後排法師

你有齊裝李明都話非洲

無坦用
君主劍+傷害轉移甲+玉壐郝昭有無得諗

定係無裝三刀二哥

攻擊係最好既防禦

無破陣武..連擊武..去唔到歐洲...

一隻齊裝李明已經控到7成場
好想要連擊槍滿殿香玩徐晃無雙

咁賈詡仲有咩用

黑起上黎
白銀甲君主劍解debuff都夠頭痕

有用..清完法師仲要對付先發..郝超..無道士唔掂. 而且有模仿先可以頭2回合上哂大紅BUFF 同大強行, 可以開跑車撞死對面

關三刀開齊buff加強行可以直秒精轉防，重騎自帶突進攻擊爽

邊到齊...得碌棍, 要有埋防會心先算齊. 而家係極易死 步姐掂一下即死, 白孔摸下都必死

司馬都學到禁擊
仲要輸出高d

你唔打弓弩咪物攻無敵 白豬呢d垃圾 輕鬆秒

你意思司馬取代賈詡 ? 無左全能力debff技

我合左好多好多次先中一把連撃武....

Debuff 攻防夠啦
不過醒起ching 好似有金鋼寶劍

有...就好啦 +15%命中果個係飾物

一合一分
得返件六星加15卷😂

我仲有一次機會，等防具日武器我淨係缺扇

合左d 雞肋防具都唔知拆好定點

用又用唔着，拆又可惜

例如d咩

六星爆發減物傷全防甲之類？

合左把破陣劍無甘寧老師，得物無所用

一把連擊破陣引導先發都無

話時話我今日中多左件狀態反射衣(賢者用個件)
睇下晏D分埋件烏雞馬再合多次﹐今日就完

策防/策略迴避 重輕甲各兩三件，duplicate 左

道袍有防會心，劉勝，又用唔上物理迴避

仲有d 古靈精怪，15%回血重甲果d

拆又唔係，放響度又可惜

我得番最後一次機會 之後留8千金玩于禁
今晚又黎集歐氣

我集左半日連登氣﹐岩岩中先發炮

我都係等今晚夠錢幣再合一次
之後都係用現有既裝備玩算

滿寵開唔開策仿好？

點解我乜柒裝都冇就走去開蔡琰用左9千幾金咁撚有誠意都唔出件命中扇/劉勝比我
是咪on9

6/26之後，我明白咗一個道理

天下大勢 分久必合 合久必分

原來分分下解﹐都係唔見左4件7星﹐成日以為好多咁
諗返都係120張卷抽哂教本

用荀令君算 我gay既

ching我終於pvp見到有連擊槍既徐晃
好葡萄牙

我唔見左十件...

十件 你起碼解左廿幾次?
你真係科特迪瓦的猶長

開左王月英，唔知升唔升好

見親人地d貂嬋一定係配破陣棍, 呂布一定係配先發槍, 廚房一定係連擊槍, 劉宮一定係連擊弓...真係10場可能只有1場唔係咁配法..到底我地係咪玩緊同一隻game

試過一場打對面有破陣槍象裘30%命中呂布
再加一隻
破陣棍象裘30%命中貂嬋

屌你老味我1400分打14000分既裝

唯一一把無反武都仲要係刀

15%重甲勁野,唔好分

劉勝去哂我到，不過d扇唔知去哂邊

中間仲要係重骰過5次
跟住冇銀就嬲到課銀錢包分合哂佢 最後都係...啊

把無反劍 一出分解就解撚左

我開左蔡琰都後悔 無劉勝有其他選擇根本唔會擺佢入隊

無反劍都分......

我地咁有誠意都冇劉勝
樓上就兩件

開波倒晒書比曹總
諗住郝Ching留比歐洲人用
點知依家d裝合下合下真係比郝ching用好過

開左月英中劉勝,開左蔡琰中連擊扇

我係唔會用郝昭

點解你一開波會掉轉左 曹總先係歐洲人用

月英用途係比較泛用，不過無連擊扇只會係第二隻司馬

已經無反刀，金甲，血帶/命中香
但唔想屈服係郝清潮流

一吐烏氣

終於合到把破陣甘寧老師劍

今朝早骰到個把雌雄劍頓然變雞肋....

agger

7 星扇得三把 ..

6 星都唔係多

諗住升埋呂布踢走一隻補或者郝ching
玩全攻

君主步兵 淨係得劉備想玩
但君主半殘 唔玩住 我淨係留番一把男女劍係身

唔用赫紹﹐用先發無反都好屈下

你查下劍類有咩先發先講啦 一早查過先解

應該係人地有連擊槍 同 連擊弓先會玩徐晃同劉宮

我郝昭都齊裝，都開埋人

35%debuff 劍，15%血甲，150 血帶/ 20%憤怒

但對郝昭無好感

有破陣槍 防連策衫
係咪要倒晒d教本落呂布到

係既話我開撚曬呀
事實上乜柒都冇

子龍個仔唔係咩?

爆哂糧淨係冇銀錢 唔知做乜好 冇哂心機去打呂蒙傳

咪就係得一隻 廢過西

我相反
玩三國志時已鍾意郝昭
但唔代表想佢咁屈機

睇技又唔算差GE﹐不過我都冇升赫
依家諗住每個職升一個角色﹐步兵中到百鍊劍升曹洪4刀﹐我覺得正過赫

淨係鍾意周瑜 係隻game變左弱智仔...

有武先有心機升 本來我都好心機想咁玩...而家冇了

合完把破陣劍

一望甘寧老師

開譜7320

突破4800

引導7200

主動8400

我要儲幾多個星期？

I know that feel bro
我都打過全隊象裘 ⋯
連郝昭 都用埋象裘甲

你叫我班盲撚點打

我開郝昭係因為幾次俾佢斷連 嬲起上黎開左升到80

周瑜我都想玩，但無武器 ..

許可證已夠哂升于禁 但係冇哂銀錢冇哂金 有排先完成

已經唔係裝備既問題
係演義入面佢d對白太弱智...

下次唔好一時意氣課銀錢﹐我課咁多樣最後悔就係課銀
依家一個鐘都成30萬﹐死都唔課銀

冇心機又唔係因為曬左銀錢包...

原來岩岩派既獎係荀攸活動
仲以為係百日慶既獎

守護神 徐晃 點算
佢真係第一神將 成世人未豬過任何一場仗

周瑜呀 文武雙全 靚仔有風度有氣量 識音律 仲要有靚老婆 屈g呀 天妒英才

我三國最鐘意都係曹操
歷史話我知曹操最鐘意搞人妻﹐淨係呢樣已經令我鐘意佢

可惜暗榮唔自己搞日文版
唔係實多人玩同埋人物跟返依家三國志設定好多

合合下又得番6件廢6 生性啦

我d七星變哂屎添

點都有一兩件上得場掛

可以替換既都係得一件 150hp血帶
唔用都得既野...啊哈

其實合左d咩我全部post過哂啦

如果陳群+件防連擊會唔會坦過郝昭

第一野 中鳩炮 重骰變 鳩弩
第二野 中毒弩 重骰變 禁策弩
第三野 禁策劍 重骰變 再反弓
第四野 騎兵20% 重骰變 風書35%
150HP帶 80MP鏡
鬼帶符 靜止弓 毒龍棍
仲有佢地既前身 - 兩張西書 兩把廢弩 兩把廢炮 雲光劍 MP防袍(賢者用果隻呀) 爆發力15%袍(賢者用果隻呀) 仲有D唔記得

呢度成30件七星 得7星MP鏡算有少少用處 本來刁刁用緊加命中
就係咁黑架啦 唔係咩呀

唔係天忌英才⋯
係羅貫中幫劉備孔明打飛機啫
於是咪唱衰周瑜⋯⋯

偏偏隻驚要跟演義⋯⋯

岩岩合中左，給你運氣。
下次到你中

我開game 到依家出過一把7星劍，35% debuff

合到神裝都無撚用
又唔係件件都即刻用到

唔要比我囉

我隻徐晃dream武

唔想升屌郝可以諗下關羽認真
甚麼呂布趙雲每下扣得百幾（我仲要冇滿本）
弓兵一定打1 心諗班傻仔山騎做緊乜春
一野反落去都扣佢地兩百幾三百
利申想升曬 郝昭關羽花鬘做仆街仔

好想叫隻司馬嘔返d 教本/ 令書出黎

我諗緊關羽4刀定升隻肥董

連環比關羽晒左..

蛇矛其實都幾正
玩串燒
遲d玩埋花鬘郝昭應該更易吸引火力做緊多串燒

想問咁多位巴打 青龍刀比關羽岩唔岩用定還是用趙雲先發無反, 本身用緊郝昭 呂布 貂蟬 蔡琰 同孫乾 , 劍得連反劍 甲有 策傷-35% 物傷-35% 同轉物傷甲 ,但係袍 防連策比緊呂布用剩番轉物傷袍,呂布用緊引導槍

出引導⋯⋯⋯⋯⋯弩

俾張飛用

150hp 重甲點睇

每日打三場演義有500VIP經驗值

(一天無課最多500VIP經驗)

(攻城戰或演義都有經驗值)
演義速刷法 紅線一痛心的移動(漢水之戰)
只要必出場的許褚+曹操 進場直接選全軍撤退 速刷

懶的看劇情能直接點再一次再刷

頭先先知道

準備再合7星，好怕3連發

同我一樣

冇止境咁合完再分解

弩兵水戰幾%

100 冇記錯屈到水既得都督水兵老虎舞雞弓兵

識玩梗係俾公孫瓚或者太史慈

好想洗走隻ZOC馬

依家仲有咩？
我以為個活動完左

唔係活動黎wo 係隻驚既基本設定
但我費事刷 幾時先刷到10萬

又合唔到武，分解完又係6星加卷

加油，我11連6星+卷之後今日合到神能戟同玄武棍

粗略計過15次武up沖，得3次係出武

我中武器呀 靜止毒龍弩弩炮炮弓弓棍你要唔要

又玄武棍..有冇咁多

屌 公廁黎既

but i dont have

我都想要棍，貂ching仲用緊流星鎚

次次就爆post都靜左開post變歐洲人喎

這些機會……

又呃細路

開得最多post果個最非
開得第二多post果個都係非

幾撚時先到我中玄武棍
要升吳班